
                      Cuánto frescor en esta película .. Frescor, sí, habéis leido bien. Aquellos que claman por el cliché puede ir todavía a ver "Capitán América", "Linterna Verde", y así sucesivamente. Esta película no tiene pretensiones. No está aquí para darnos un héroe que se vuelve fuerte, es virtuoso, lleno de dudas morales, dudas resueltas incluso, y bla, bla, bla. En la larga lista de nuevos clichés de película (2000-2010), Conan por su sencillez tiene un sabor delicioso a vendimia. Este es sólo un tipo que quiere matar a otro por venganza, y basta.  Se basa en las características de la norma de los héroes de Hollywood que están de moda en este momento (la nobleza del alma, el coraje, y así sucesivamente) para detenerse en una realidad cruda y simple, obenemos una película agradable. Mucho más que los Cowboys y otros invasores y los delirios ridículos.
        
            